Maar in de kalmte van zijn manier was hij onveranderd, behalve dat aan de slimme blik van Mr. Lorry onthulde een schimmige aanwijzing dat de de oude sfeer van ontwijking en angst was de laatste tijd over hem heengegaan, als een verkoudheid wind.
